[7月17日]世盃外亞洲區抽籤討論區—we are hk

聽日5pm

我哋香港排pot4

Pot3有一半都難打
Pot1 2應該邊隊都

中國都pot 1😂

港足正處於回氣期，開始搵球員接班
唔通你仲想見到黃洋、丹尼全勤咩

唔期望有上屆打得咁熱血
唔好抽中中國隊就好了

正常

亞洲來講，佢哋都可以屈下機

加上而家中國隊都有入藉兵

Pot2 應該得烏茲別克可以浪死中國韓國

抽籤前噡
4:45有廖國文吹泰國對印度

香港好似無新聞講抽籤
反而台灣有唔少

wfc 咗

台灣難得上到pot 3
梗係要吹奏下

We are HK

念力支持

上屆響高登個post要邊隊有邊隊

講開又講
上屆越南pot2如果係負碌
今屆仲keep到一定係實力

芬蘭佬有無計？
萬一抽唔到好籖

🇦🇺🇱🇧🇹🇼🇭🇰🇰🇭

練好防守先啦

泊大巴算la
後防水平跌得好緊要

點解仲有澳門既名喺list？
唔係判輸左3-0？

點解台灣pot3

上場港隊vs台灣 四分鐘精華片

Gary white 時期主場七連勝，亞洲杯外圍賽三勝
排名狂升，世界排名最高升到121，依家125

可惜冇麥基屈速了

上次亞杯外俾黎巴嫩打爆wo
我認為pot 2只有 抽中約旦先有dd機些微機會拎分
其他應該無

Pot 1 無了，支國無歸化球員港隊就有得打，有歸化應該機會非常低

掛靴
受左咩刺激

真係打爆咩
上次樂仔紅牌打10個 都唔算打得差
不過我好肯定而家呢隊港隊差啲

升咗超過50位
上屆仲要打第一圈

台北作客hea住都贏我地兩粒

澳洲？

同埋印度咩水平？

係囉 都係一球十二碼 不過芬蘭佬教就

芬蘭佬教抽咩都收皮架啦
伊朗
伊拉克
巴林
香港
印尼
咁樣算啦

lm

唔得 pot1一定要抽到中國
一輸中國隊芬蘭佬就不保

吉爾吉斯實力點
我賭亞盃外兩戰吉爾吉斯都剩係輸1球

亞洲杯勁到on9

好多國家都覺得pot 5咪屌印尼，其實新加坡都唔好，最好斯里蘭卡，睇落pot 5最弱。

鬼鬼地

日本
越南
台灣
香港
新加坡

9估

香港隊！

點會冇北泡

直接放入北韓嗰組啦屌

台仔都pot3 香港pot4
雖然上個月先輸完比人

芬蘭佬

芬蘭佬教到咁pot幾都冇分別

如果仲係白咖哩教我仲有小小期望

打台灣嗰場真係睇到灰鳩咗
戰術無效至於連氣勢都輸埋

佢挨唔過外圍賽

之餘
太眼瞓係咁錯
我去反省下先

年尾風車做，考到牌

黃洋：盼遇新對手 找差距清晰發展方向

抽籤心水──日本、越南、泰國、印尼

港隊隊長黃洋認為，不應為了成績而單單期望抽到較弱的對手：「若求抽中弱隊，只是為了結果，我更希望注重過程。」

黃洋第2、3、5檔選擇均為東南亞球隊，他如此解釋：「東南亞足球近年進步飛快，能在大賽正面挑戰他們，通過比賽找到雙方差距，可令香港足球發展方向更清晰。」

中中國

日乙都被人炒 不了
郭sir吧

17:00

朝鮮我攞梗 耶穌都留佢唔住 我話嘅

抽籤直播link

中國
伊拉克
台灣
香港
澳門

呢個有無機會

澳門出左局

又抽中朝鮮 笑死

Thx

日本/卡塔強過伊朗
pot 3泰國最強
pot 5 就唔熟了

無法播放影片
這部影片含有FIFA擁有的內容，且對方已禁止使用者在這個網站或應用程式中播放這部影片。

印度，塔吉克一樣幾勁

日本～日本～

推

到左

快啦

We are Hong Kong

pot 1 要邊隊

支那？

抽完走，咪講野

cahill

australia is not asian

屌你泡狗2002

仲好意思講

準備

pot 1 支那好唔好

唔好 支那今時不同往日

好撚有層次

我都覺
寧願求其輸比日本澳洲

集氣斯里蘭卡

頭先入球精華無中國

想打坡狗

印尼G

同柬埔寨

都好 柬埔寨

C組

柬埔寨

Not bad

Cambodia

唔洗對印尼 好彩

好彩唔係印尼

本田

C組
1.
2.
3.
4. 香港
5. 柬埔寨

上屆同支那都係C組

pot3一定係北韓

抵死,馬拉同印尼一組

Any team but 北韓
唔撚想再去啲連直播都冇嘅地方

馬拉中印尼

大量日本人全面進場

馬狗

中華台北

馬拉印尼同組

兩隊賤種攬炒最好

馬拉仔又可以同印尼打交

留名等睇北韓入C組

巴林

C組
1.
2.
3. 巴林
4. 香港
5. 柬埔寨

屌巴林

逢親東南亞野炒埋一齊實有罵戰

巴林有得打喎屌
香港都贏過

終於唔駛北韓，主啊

十五死士ready

巴林都好過北泡泰國嘅

Remember 15死士

香港幾時win過？
台灣奇蹟win過

屌你老母印度又靚pot 4 5

東南亞聯賽？

齊齊集氣

泰馬印！！！

馬泰印

Group e南亞錦標賽，group f 鈴木盃

林學A

現場都笑到仆街

爭越南

乜官方抽籤可以台上下一齊笑到咁嘅咩

笑撚死

伊拉克

C組
1.
2. 伊拉克
3. 巴林
4. 香港
5. 柬埔寨

屌，中伊拉克

molamola

北泡 turk兩大共產國
泰馬撈面國

中立場定真係去伊拉克？

suzuki cup

唔好中國plz

Group G

越泰印馬

屌

越泰馬印！！！！

正到

Gel

grp g 痴撚線

應該中立場

打甩比

Cls... group G 可以一野打殘成班東南亞

伊朗

C組
1. 伊朗
2. 伊拉克
3. 巴林
4. 香港
5. 柬埔寨

頂

興奮

對兩伊

全部都咁鳩遠

香港收皮了
三隊西亞狗圍爐 無得打

6分出局都似

打亞洲第一

抽埋日本去grpG啦
提攜國

大贏家：芬蘭佬
出局冇壓力

排名
坐4望3

去伊拉克

屌呀

又係送分童子

Gameover

3隊西亞屌

南北泡互片

對伊朗兩場會唔會輸夠十粒

芬蘭佬都都唔知得唔得

南韓vs北韓

兩韓

韓戰

寧願抽中支那好過
起碼有嘢玩下

支那有層次過以前,咪搞

屌g組真係笑撚死

Group G WTF

美帝有冇得制裁伊朗制到佢出唔到人

兩伊同組

死亡組

A組支那易踢到

我地三隊西亞狗

好好笑 泰國 越南 馬拉 印尼同一組

兩伊+兩韓+沙葉
全部都係世仇

你覺得會搶到伊朗分？

最多亞洲前四

屌你老母班入籍兵
支那而家好撚惡

亞洲超班的伊朗

支那加多幾隻入藉
我地就加隻芬蘭佬
456啦

爭國共就齊章

係咪芬蘭佬都過唔到round 2，港隊平時無嘜機會打咁勁既隊，當比球員體驗

台灣果組

攪極都攪唔起，市場滲透率低，又無免費電視直播
人治足球，下下講關係⋯
歸根夠底，就係足總董事局班仆街，真係仲衰過共產黨

我覺得Pot 1得中 澳
香港有機會搶到分

亞洲杯先畀半力架仔大炒
仲講咩呀亞洲第一， 笑死人咩

值得一提的是，作為2022年世界杯東道主的卡塔爾隊，雖然會參加40強賽，但不會參加12強賽，如果他們晉級，名額會給到成績第五好的小組第二名。

可以叫定球員享受比賽

玩入籍嘅支那 好難搶分

老啦⋯⋯，佢依家都無得食老本

my name

我驚香港到時波都搶唔到

伊朗黎hk果場會唔會放Azmoun， 查漢巴殊
係就入場睇下

算啦，用呢屆培養新人仲好

伊朗亞洲杯失準啫 踩到人同中國同lv真係侮辱人

伊拉克仲係咪中立場踢？

正常喎，支那果場踢到不斷自爆

旺角場踢定大球場？

如果用旺角場,Beiranvand應該徒手就將個波拋都去對面禁區

到

擺屌西灣算啦，費事失禮人

平時支超妹開嘛，冇咩隊玩迫
港超仲更加妹，唔敢想像到時輸啲長傳

澳洲真係回塘得咁勁？

迪高 sean夠期未 快啲黎幫下拖

有冇人計個expected score出黎

伊朗個場可能possession無10%

Azani一個都過你半隊啦

香港： 6／4

你有無睇哂果場90min
我冇講過同中國同lv
但事實真係唔係亞洲第一，卡仔都勁過佢

Pot 4個賽序係點？

芬蘭足球有咩好？
北歐波，神高神大衝撞形，佢都到咩落香港？
唔名足總班寄得利益者揾來搵去都係呢啲人
不如平平地係日本，揾個次級聯賽教練好過啦⋯⋯
起碼啲戰術適合返矮細單溥既東方人

抽乜鳩有咩所謂
下圈亞洲盃個輪先緊要
依家儲運仲好

🐶

對香港未必會出主力啦

照贏你

迫害香港 保送支那

世界杯同西班牙葡萄牙踢得咁好又唔講？

撞撚死你，腳法盤球又好

冇錯上次就係D運去曬世盃外抽籤嗰度，搞到亞盃外抽到條世界惡籤

咁世界杯日本韓國又踢得差咩？

加多班西亞球證，
最常手法，一開波就紅牌趕你一件出場

想去睇

有冇巴打了解伊拉克咩料？我淨係記得早幾年亞協四強黎過一隊 唔算話真係好勁

哇伊朗同伊拉克
幾時有飛賣

香港足球還原基本步贏到2023年亞洲盃先
世界盃外圍賽比下支那,澳洲,韓國踢多幾場吸金

旺角場算啦 易守

下午四十幾度熱死，
夜晚十度八度

我無話過日本比伊朗差喎
韓國就廢過上面兩隊啦

打漏分組賽,自

客觀來講世界排名佢係最前
係咪最勁好難講

卡仔光明正大由外圍賽打入去再講啦
一次世界杯未打過話同伊朗同lv

咁我夠無話伊朗同中國同lv
一直話佢唔係亞洲最強
就斷章取義話我踩佢廢

話曬亞洲盃冠軍

擔心下人生安全好過
上個月有油公司比火箭炮襲擊

身*

佢隨時無睇過亞洲盃
我差唔多睇足曬

人地亞洲盃和到伊朗
再諗下呢家隊港隊又廢過早幾年

美洲盃都踢得唔錯

卡仔證明左亞洲第一喇,睇下亞洲足球先
南泡,北泡,袋鼠一早退出列強,西亞伊朗,卡仔同阿聯
係得東亞日本維持到實力

收皮啦 我夠有睇
我要唔要問你有無睇世界杯呀

我要買查查波衫

你咪慢慢拎果兩場世界盃打j
返地頭亞洲打事實就係技不如人
家陣又踩其他國家黎捧隊失敗伊朗

港隊賽程：
2019年9月5日 — 柬埔寨 對 香港
2019年9月10日 — 香港 對 伊朗
2019年10月10日 — 伊拉克 對 香港
2019年11月14日 — 香港 對 巴林
2019年11月19日 — 香港 對 柬埔寨
2020年3月26日 — 伊朗 對 香港
2020年3月31日 — 香港 對 伊拉克
2020年6月9日 — 巴林 對 香港

一屆入唔到決賽就比人話技不如人
和葡萄牙 輸西班牙一球又唔講
卡塔爾喺世界杯有分袋過未

伊朗好似好耐冇贏過喎

公道講 亞洲盃失準係因為伊朗普巴艾沙杜拿希傷左 搞到伊朗差左

幾十年入唔到final 喇，唔止一屆
淘汰賽不嬲就係成王敗寇
賴地硬，賴失準只係搵藉口

1:0 贏摩絡哥

點踢

第一場失分
即刻炒條芬蘭佬

卡塔爾fans唔識喎

日本練新仔半隊唔同左人Tim 啦

下一次抽籤靚咪得

我覺得唔關高q大棍事
計埋入籍其實香港係有資格打長傳急攻
港超亦都經常出現呢種戰術
調教有道嘅話唔見得球員會唔適應

之前GW嗰套雖然都係長傳急攻
但係充分地利用到球場空間去組織進攻同埋拉扯對方防線
分別用右翼徐德帥同中場黃威做放波進攻嘅發起點
分工有序之餘又不至於用死一個點去進攻

相反芬蘭佬嘅長傳戰術完全係藥石亂投
一句講到尾就係屌你老母逼爆
一味靠人數
然而係呢個方針之上欠缺著墨

對台灣嗰場佢應該係落咗order要本來應該係兩翼嘅鞠盈智同茹子楠走內線
咁樣做冇錯係令到中路多咗人做接應
但係中路過於密集亦都扼殺咗喺中路保持控球權嘅可能性
斬咗入去都唔夠位控落嚟
搞到人多都冇用
同時邊路推進根本唔夠人
呢個時侯應該係要搵左右閘嚟填補邊路推進嘅人數劣勢
留意對台灣一役港隊一球中眉嘅攻門正正就係鞠盈智接應右閘徐宏傑上前助攻造成嘅
然而喺金sir嘅年代打三中堅嘅實驗已經證實咗
以國際賽強度而言
港隊現時未有可以一人自力頂住成條邊線嘅翼衛角色
丹尼老咗 活力下滑
徐宏傑打法以翼衛而言偏向保守

個人見解係芬蘭佬應該要打返闊啲
多用442兩個邊中場去支援兩閘同埋發動攻勢(邊中場個人覺得徐德帥依然係首選 其次可以試下鍾偉強同埋李嘉耀)
中前場連接可以要求其中一個前鋒稍為墮後幫手(呢個位推薦辛祖或者基奧雲尼)

日本都冇出nakajima 昌子源啦
不過個時有人堅持話伊朗亞洲超班最後輸三蛋
亞洲超班但係咁多年世界杯未出過分組賽

我驚佢未到9月就辭職

香港打柬埔塞之前好似已經冇比賽

唔好因為政治而討厭伊朗

唔係因為政治 亞洲盃輸日本打人 輸波輸品
同埋西亞狗詐死

係喎， 都唔記得咗隊野輸波發老脾打人
世盃專家但出唔到group stage
亞洲超班但幾十年都未贏過title

TEHRAN I AM COMING

個場係伊朗自爆
日狗夠比卡狗炒
唔通卡狗勁過日狗韓國人澳洲人?
2018有冇睇世界盃伊朗打西葡

澳洲打法香港比較易應付,同烏殉一樣

AZANI點解唔代表返IRAN

日狗

雙伊+巴 想要幾多球出聲

日韓同級,伊朗高少少

南韓點退出法,上年仲羸緊德意志

pot 1抽唔到卡狗 主辦國冇心戀戰

北韓幾時係列強？

亞洲盃練人,你不如話曼聯踢歐聯出咩GREENWOOD練人所以出局

卡塔 烏豬 巴勒
全部都抽唔到

輸波就賴自爆
使唔使學小花咁，定幾十條規則
點先可以贏西亞霸主伊朗
世界盃出到group stage 未

2010年起碼入過世界盃

如果咁講中國係咪列強

有人話唔同人就可以賴去失準
眼盲自己睇睇

D日狗名係邊個黎
個場明顯IRAN 自爆先輸咁多啦
咁卞狗係咪高日狗一班?技術性擊倒日狗
唔通德意志輸2粒比南韓就廢過對面
伊朗的確亞洲超班
利申HAMSIK FANS

日狗次級聯賽---GW?

伊朗幾時係世盃專家?
日狗世盃唔好得去邊,夠未入過8強,南北韓都入過

最多咪55波輸一球

又話永久退出連登
亞洲超班的伊朗

但人地無話伊朗練兵啵
日狗拎亞洲盃練兵,咁打咩先認真?

各位波台手足
KxxxxxxWxxxAxxxxx又返嚟了

返左黎十世啦,我都認左衰仔
BTW我冇講過永久退出
我之前係講退出直至愛隊荷蘭晉身歐國盃

我自己覺得史塔爾決賽其實輸形勢贏波
對韓國果場就五五波贏波

好煩呀

原本都撐伊朗
不過睇過香港人去伊朗俾人歧視之後永久blacklisted

我覺得卡塔爾打日韓都打得好過對面GE
特別南韓成屆ASIAN CUP除左對蝗國之外都唔知踢咩
SON好似食左屎咁

歐國盃外圍賽踼完喇咩

SOURCE?
香港人去歐美澳日日比人歧視TIM

返左黎十世啦,我都認左衰仔

韓國廢系唔係今日嘅事
上屆世盃外已經見頂

韓國上屆世盃外比納比撚死
BTW
南韓近十年對伊朗都係場面上輸晒

差唔多5秒俾人叫一次ching chong

仆你個街走就走啦
認句衰仔就番黎，彈出彈入咁
煩到你

相信西方國家唔會5秒就一次

SOURCE?
個別事件? 以為係強國人
唔講第二度
我睇LIHKG遊記,9成都話IRAN好NICE
我未去過,但上年係俄羅斯班IRAN FANS 都好NICE
利申 係歐洲暫時未比人歧視,至少我唔知

可惜果次韓國主場打少過

LIHKG你開?
上面有人提我
HI 西非多情射手

睇下近2屆世盃外,4場韓伊,韓都係比人屌到透唔到氣

世界盃認真，亞洲盃不嬲係得西亞狗先最認真

世界盃認真踢左咩成績出黎?
南北韓都入過8強
亞洲盃得西亞認真,有咩證明?
強國不知幾想嬴,不過贏唔到
又一崇日大中華膠

又唔講講以往西亞世盃咩成績
我睇唔過眼成日係度盲目吹捧伊朗
就話我祟日

Source就唔搵番出嚟喇
或者可能真係個別例子啦

不過有樣嘢幾搞笑
部份連登仔唔識野叫中東國家返去煮咖喱,有幾個自以為清高嘅連登仔就話香港人唔似西方國家人眼界咁闊
不過實際上鬼佬好多搞唔清中東同東南亞國家,睇佢哋買波見到尼泊爾緬甸斯里蘭卡好似開心大發現咁

push

沙地狗入世盃16強仲早過日狗入世界盃
沙地狗仲拎過世少盃
係亞洲男子隊唯一fifa冠軍
不過我反沙地狗 所以無謂提

你都搞笑
西亞踢世界盃唔好代表得佢地重視亞洲盃？
我提日狗除左因爲反對佢地殺香港人
仲因爲你話日狗拎亞洲盃練兵
又唔見你話南韓澳洲用亞洲盃練兵？

對鬼佬黎講
亞洲應該只識中日泰印度

連登仔不嬲都鐘意笑人黎抬高自己
講真 天外有天 人外有人
以前有訪問
美國d鎮仔ge人都講唔到英國首都係邊

white trash

其實日本亞洲杯唔算練兵,本身嗰班好多都入選開
情況有啲似10年嘅德國年輕班底
不過係換血期中加上西野朗世界盃重用老將變咗亞洲杯好似多咗生面口
美洲國家杯就真係練兵喇

同香港而家政局一樣，閪，我目標7分。

新加坡應該都多人識
韓國如果冇孫興民加整容同Samsung鬼佬都未必識韓國

講緊世盃，九唔答八拉到去講世少盃
我都拉埋去世青盃講李康仁，女子世界杯日本之前拎埋冠軍tim

有人要賴傷人導致伊朗失準
我咪講日本都換左大半隊tim， 根本唔係藉口
你要斟酌係唔係練兵字眼，呢d 真係好主觀
正選陣容入面安堂律， 遠藤航，南野，富安
一直唔係前監督用開
如果亞洲盃日韓真係咁重視，獎金又少
主流日韓媒就唔會咁少去報導，同世盃咁大分別

擺旺角場全力練死守啦